Zij kwam tot de conclusie dat mij- ik vaak geserveerd als connubial missile--at Joe, die graag in het bezit komen van mij op eventuele voorwaarden, volledig aan mij in de schoorsteen en rustig omheind mij daar met zijn grote poot.
